IU

靚靚

懷疑發明5g就係為咗睇圖報巴既post

係咁噴水

Iu 笑得好靚🥰

好有女人味
啲肉地好正

全部睇唔到要逐幅download

世一

即係話係因為 IU 先至會發明 5G

唔好畀佢停